有冇人入左進昇集團 1581

走唔走好

偽進星$100

喂呀

依家啲成交咁少先走？
傻咗咩

0.68 左右

屌賭本大又唔等錢使就坐下啦

初衷係咩先

升羅 賺小小

咁耐都唔cut loss?

請繼續買股票 市場需要你

咁而家係咪唔好走
坐陣先

跌定左等升